3hk 續約有咩優惠

請出招

不分勇和 手足齊心
五大訴求 缺一不可
因果由果 容港治己
光復香港 時代革命

咩優惠都無我都係轉其他台啦

半年後完約 早排打黎傾
夠膽死報個價仲貴過之前

不嬲係咁 最好專去自由鳥一個月再返去做新客

轉

我個約未完，但想轉大d上網呢排睇片多唔夠用

3hk垃圾嚟

續約 轉台先有

好撚on99

續約冇

有個118 定108元 無限 no fup plan..
我出左
睇片1星期已經用左40GB

新客好似138定唔知118
21mb

舊客冇呢個優惠先on99

去門市續啦 我上年年尾續電話sales條友開個價又係高過我本身用緊
然後我去門市個好好人既哥哥話如果我唔介意既其實可以開另一個當新客去攪 平d架! 都照有方法去用返舊有number 佢會有方法幫你攪到好似轉台咁的!!

續約不嬲冇
最優惠一定新客+轉台
舊客就係屎

鬧幾句仲貴過新客
佢會offer到一樣價畀你
3續咗約

電話

會自己打電話比你r你讀
屌多兩屌就會平
暫時有3xx減到196無限
但已經考慮緊轉smartone

佢地次次打電話黎都好煩 屌親佢地都話「已經係最平架啦最平架啦」

根本就一定要屌鳩佢地先得 佢哋份糧包埋

你開個實價畀佢，佢好人就會識做
我鬧得好客氣
你有做功課就唔水你

傻閪
3淨係會湯鳩D舊客

3呢排唔知做乜鳩
收到3格訊號但load空氣

我個fd 岩岩屌完個sales續左約，佢俾左個sales電話我。我主動打過去屌佢要佢俾優惠會唔會唔係幾好?

what speed?
21m? 4g?

你係咪發緊夢
人多就無計

唔係係室內地方收到2-3格都load唔到野
之前都無問題，星期六開始係咁

3hk真係唔屌唔得
幾年前當道d cs 串過馬撚
又唔俾優惠舊客
依家執撚曬，抵啦

簡簡單單，求個乞丐plan，無限速21mb 無上限 4g

我只用全速 plan, 用緊:

$98 4.5G 全速 6GB 用完即停
$168 4.5G 全速 無限 data No FUP

168咁抵

搵到記者朋友請入，搵到金屬環行私刑嗰個女速龍，有冇人識佢！？

有無人知西鐵用得好唔好？

3hk地鐵會唔會好似太陽台咁load空氣

3hk??

138
我岩岩轉左
全程任用唔限速21

好似好正咁，但當我第一用就知伏左
今日第2日打去想cut先知無冷靜期

點解我話伏左呢 原因係
一開始收爆格 test得0.幾mb
打上台問 叫我去setting 打番lte.three

好啦打完 收4格去試，真係有21mb 咁我算啦
但我之後發現 大多數時間室外 3-4格 室內1-2格
而2格load野 得0.幾-1mb
如果收一格同收唔到係無分別

仆街 伏撚左
由其我係用開自由鳥 室外室內都收3-4格
長期都係21mb速
有呢個對比下 我仲要涯2年
真係屌你老母呀

老老實實 如果我比貴d轉4.5g 可以解決到呢個問題既話
我寧願比。 但依家個情況室內收得咁差 我估轉完都無分別

屌

168

你邊度室內? 老實講我冇呢啲情況

績約無平咖
家陣咩台都係轉台先最抵玩

有得加錢轉嫁喎

我都冇 有時搭車收唔到

隧道果d咩台都收唔到

唔係話我唔轉
但如果轉完 收得咁差 真係唔知會好得幾多

非打手 我唔係成日上網 138我好接受到

舊客早幾個月續
4.5G 全速無限 $196

新客188
利申：簽咗

幾個月前已經有 $168

佢一開係開你 $196, 你再講價會比 $168 你

隔離台大把sales開呢個價轉台，
續約有人打黎sale，同佢講唔知會唔會比倒？

續約點都做唔到最平
轉去自由鳥/club sim
一兩個月再返轉頭啦

岩岩繽咗
$178, 4.5G全速無限, 每月包1GB大陸/澳門數據

打漏, $178 係免手續費

暫時sales offer續約
178 無限 no fup
138 21mb no fup

仲有冇得再平？

我簽188 佢話有員工證就168 可惜我冇

3hk一向係垃圾黎

加 $10 有 1G 大陸 / 澳門 data 都 ok

咩員工證
我公司之前有嚟擺檔, 我問個sales佢話續約冇得用呢個優惠

有無得知自己用緊咩速度plan
3個app只mark 4.5G

打上台先有

4.5G 未有限速 plan, FUP 前一定係全速

勇武一定要有理性， 否則同黑警冇分別
前線一頂要聽民意 ，否則仲衰過林鄭

上星期續咗，21mb/5Gb/$78/fup128kb，今次係第3次續，情願唔夠用再買張年卡後備好過

我一定無全速(Speedtest <50mbps) 所以應該只係4g

如果你 3 app 係 show 4.5G 就一定係全速
你用咩機?

iphone都會顯示4.5G

係 3 app 入面睇返你用咩 plan, 唔係部機個 status show 乜

巴打 我知點解
之前我睇新聞 3台投唔到穿牆能力強既頻譜 所以而家穿牆能力弱左好多 呢個貴plan定係乞衣plan都係一樣
用咗3hk就快三年 頭2年都好好 室內收爆格 而家同你一樣 喺𨋢或者室內都食曬屎咁

之前投唔係 5G 高頻頻譜咩?

頂唔撚順 CSL 剩係除左偏遠地區收到 其他時地收唔到
轉左3HK $188唔限速 唔知有冇伏

或者有冇巴絲有夢遊PLAN 成日發夢都收唔到 真係好濕

唔太識 記得似係咩黃金900 1800頻譜
講錯請輕插

900 /1800 不嬲都有, 本來係 2G 頻譜, 而家好多站轉埋做 4G, 再同其他 4G band 夾埋做 4.5G

伏撚左啦 垃圾3台屌佢老母
1mb/s都無呀屌你老母
168 300mbps 屌你老母啦死3台

唔撚係掛

簽左 又要柒多兩年

垃圾3hk d sales都係含家產黎

無啦無啦
兩年後先一條好漢

下? 我去開旺尖旺都收到, 一直都上到網